# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ: Все объекты являются экземплярами функции конструктора Object. У Object эти методы как раз определены 

### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ: prototype есть только у функций и классов. Он появился раньше. При создании объекта с помощью функции конструктора через new prototype устанавливает __proto__ значение
Он нужен, так как открыто манипулировать __proto__ не рекомендуется

### Что такое `super` в классах?
> Ответ: это метод вызывающий конструктор класса родителя, также через super можно обращаться к методам родителя в дочернем классе 

### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ: Это метод который вызывается не на экзеспляре класса, а на самом классе через точку 


## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
